睇返老豆d dvd發現張學友唱歌好正，點解紅唔起

唱功應該同鄭俊弘 果班差唔多
但點解要敗走香港 返強國搵食

周國賢屌打

而家出道既話真係唔會紅到

華語已經有jj 周杰倫 skr

海外仲有bts 果d

唔靚仔，坤哥屌打

冇啦
又唔令仔又唔大隻
拍蠔屌打

佢個髮型好紅

紅髮不紅人

當年太串啦，以為自己歌神
同人打麻雀成杯奶茶車埋去
結果咪收左皮

掃把頭潮到裂

唔係連登個張學友我真係未聽過呢個人

點會紅唔起佢d cd勁好賣。

學友社唔捧佢

當年唱片銷售輸咗比Michael Jackson得第二 之後就無心機

Wiki冇佢既資料
有冇人講多啲佢既野？

佢都紅唔起 邊個紅得起

我以為佢當年好紅

Michael Jackson又係邊個？唔識

邊個係張學友？

講笑咩 佢仲紅過四大天王 fans多到開左個學友社

哋屎啦你

聽講佢最後轉行去咗教書, 仲食咗個學生妹。

佢好多中學生fans

係支那個個都用佢拍戲既相黎玩
點會唔紅
原來佢唱歌架咩？

因為有譚詠麟校長

我 留著你在身邊

金針獎成日亂俾d 紅唔起既人

泰

而家啲90後根本唔知當年學友有幾紅

學友學友永遠支持你

學友一早搵夠啦

因為個時講我愛學友會俾人打

收聲啦老餅

因為好賭，學人買迷你債券。

點止啊，人地忍唔住反檯仲要擸支手槍指住人個頭，逼人地跪低say sorry，臨走前個樣真係好摟抽lo

太串，食屎啦你

講咗句食屎啦你之後得罪咗人

比劉德華屌打無計

轉咗去泡菜做熊熊 依家紅到仆街喎

入連登post見到無圖就叫人食屎嗰個

佢生涯最光輝就係拍左個gif

周國賢死咗就咁快上神枱

我00後 未聽過張學友依個人

拍戲好過唱歌

搞基係死因

好似cd勤咁 紅唔起

仲要害埋佢老友華dee

學友紅嗰陣好多登仔都未出世

好似本身係打藍球嘅 之後走咗去唱歌

籃

心 仍然很遠

90後有同學好中意喎！ 我都係，但唔係忠實fans。
然後 有次我去唱k，有同學點咗一首 餓狼傳說，先知呢首歌都幾好聽。 張學友都幾紅，不過應該係以前嘅紅啲。

我愛黎明

成個post都係假膠

邊個嚟？個名有啲熟

佢好似同周星馳搶柏安尼喎！

畀漁民樂吊打

首歌唔係容祖兒翻唱根本冇人會識

一無錢就開演唱會

呢個post d 留言好撚痴線
睇真啲原來係波台
冇咩事我都係出返去先

真人雙性戀 好多人都知

此post 為10後集中地 請注意

血癌已帶走他

我05喎

屌 做多左啦

我20後
我出咗世一個月

烏蠅哥

做咩啫你
躝啦

食屎啦你

男人老狗蘭花手

根本係膠post 上連登 勿認真

因為拍過旺角卡門

哋屎啦你.jpg

喺華人地方無咩名氣啫
人哋新德里影帝